\begin{rubric}{Experiencia Laboral}

\entry*[2012 -- $\cdots$]
	{\bfseries Universidad Champagnat} {\bfseries Titular de la cátedra de Redes.} A cargo de la cátedra
	de Redes correspondiente al segundo año de la Licenciatura en Sistemas de Información.

\entry*[2010 -- $\cdots$]
	{\bfseries Authenware Argentina S.A.} {\bfseries Consultor Senior. Administración de redes y sistemas.}
	Diseño, implementación y despliegue de software de base sobre plataforma GNU/Linux. Despliegue, administración 
	y monitoreo de servicios de acceso público. Automatización de tareas. Consultoría sobre despliegue, administración 
	y configuración de plataforma y aplicaciones propias.

\entry*[2009 -- 2010] 
	{\bfseries Sílice S.A.} {\bfseries Jefe del área de Tecnología}, responsable de garantizar 
	la calidad  del servicio brindado a los clientes. Coordinación del equipo de trabajo. Gestión 
	de tecnología de clientes de mediana/gran envergadura. Desarrollo de software orientado al 
	monitoreo y control de redes. Desarrollo, implementación y administración de redes.

\entry*[2006 -- 2009]
	{\bfseries Sílice S.A.} Desempeño del cargo de {\bfseries Ingeniero de Cliente}, 
	responsable de planificar y administrar los recursos tecnológicos de empresas 
	contratantes.

\entry*[2004--2006]
	{\bfseries Ministerio de Seguridad de Mendoza} Coordinación de equipo de trabajo, programación 
	de sistemas, administración de servidores y diseño de redes.
 
\entry*[2005]
	{\bfseries Universidad Tecnológica Nacional} Ayudante de jefe de trabajos prácticos de la
	cátedra de Electrónica Aplicada II, facultad de Ingeniería Electrónica.

\entry*[2004]%
	{\bfseries Universidad Tecnológica Nacional}  Integrante del equipo de trabajo
		del la\-bo\-ra\-to\-rio de Reconocimiento Digital de Imágenes, a cargo de 
		los ingenieros Alberto Cuello y David P. Zaldeña.
\entry*[2001--2004]%
	{\bfseries Negocios \& Servicios S.A} Programación, diseño de sistemas de gestión,
	automatización de tareas, soporte técnico, administrador de servidores GNU/Linux, responsable
	del staff de HelpDesk.
\entry*[2000]%
	{\bfseries Contacto Fusiones \& Adquisiciones} trabajo realizado a cargo de Impsat S.A., haciendo gestión
	de conexión de centrales de fibra óptica en edificios de propiedad horizontal.
 
\end{rubric}
